{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042732",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "산마루"
    },
    "text": "忠清南道錦山郡珍山面、その太古寺で441番地に位置した山の清麹醤、正式の専門店は27年の間、援助の美味しい店に知られている食堂です。社長の味に客を連れて行っており、広い駐車スペースと清潔感漂う内部で快適な食事環境を提供します。心を込めて準備した新鮮でいい食材に清潔な食べ物を提供し、朝食事の予約も可能です。納豆定食(2人以上)は12,000ウォン、アヒルきのこ鍋と鶏キノコボクウムタンはそれぞれ60,000ウォン、トトリムク、あえ物は20,000ウォン、野菜前は12,000ウォンで提供されます。山の端のトンドンジュ(大)は15,000ウォン、山の端のトンドンジュ(中)は12,000ウォンです。おいしくて真心がこもった食べ物と親切なサービスでお客たちを祀って、いつも訪問を待っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランは忠清南道錦山郡珍山面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "このレストランは広い駐車スペースと清潔感漂う内部を提供し、心を込めて準備した新鮮でいい食材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの朝食予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、朝食の予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "納豆定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "納豆定食(2人以上)は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アヒルきのこ鍋の価格はいくらですか？",
            "answer": "アヒルきのこ鍋は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶏キノコボクウムタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "鶏キノコボクウムタンは60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トトリムクとあえ物の価格はいくらですか？",
            "answer": "トトリムクとあえ物は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "野菜前の価格はいくらですか？",
            "answer": "野菜前は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "山の端のトンドンジュの価格はいくらですか？",
            "answer": "山の端のトンドンジュ(大)は15,000ウォン、山の端のトンドンジュ(中)は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "このレストランはおいしくて真心がこもった食事と親切なサービスを提供しており、お客様をお迎えするのを心待ちにしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 358
    }
}